﻿---

title: Negentiende Projectdag

date: 2017-09-28

---



## Donderdag 28 september 2017



- Vandaag hebben een werkcollege gehad waar bij we met Lego blokjes kleuren, vormen, maten en tegenpolen. gingen sorteren. Het zelfde hebben we gedaan met foto's.



![](Legoblokjes1.JPG)



![](Legoblokjes2.JPG)



![](Legoblokjes3.JPG)



![](fotos.JPG)

